點先可以減少食到鈉

屋企求其煮個烏冬
煮包水餃
睇成份都有好多鈉

飲水

做運動啦死懶閪

答案係Phillip 非納

你識我

煲衲

係咪即係沖淡啲鈉

唔好飲利賓納

鈉係人體都有需要
如過量攝取 可飲水/做有氧運動排汗

利申：已戒零食，即食麵同杯麵
原來都仲係食得唔健康

駁條電線落碗烏冬到 可以電解分離返啲鈉出嚟
利申讀chem

食蕉，飲奶

有水唔係解氫咩
利伸chem唔合格

唔係，淨係飲水唔食野

其實你點知自己食得多納

解完氫咪解鈉
解完再倒返啲水落去就得

身體會自己調節返個濃度，但前題係要有足夠既水，所以你都係飲多啲水喇

食完碗烏冬覺得好鹹
用濃湯寶煮

落超級多鹽 saponification 順便hydrolyse triglycerides 碗麵更健康
利申讀chem

由麵粉開始自己整

飲水係沖唔淡, 鈉會留住身體嘅水份令到高血壓
做運動排汗/ 食多啲有potassium嘅嘢balance返
最有效嘅方法係唔好食加工食品，自己煮嘢食先控制到

食蕉

相當一部分烏冬喺製作嘅時候加入咗鹽調味，所以鈉含量唔低。你可以嘗試搵低鈉嘅牌子，或者轉食製作過程唔需要添加鈉嘅麵食，例如意粉，粉絲

除咗烏冬之外，相當一部分包裝方包亦都係高鈉，可以去到每100克含鈉500毫克以上，如果夾埋火腿食鈉含量爆到七彩。購買嘅時候要注意。

餃子亦都係視乎唔同牌子既配方，有啲低鈉嘅可以做到100克只含鈉200-300毫克。

竟然唔係 陳國邦(李斯)

加工肉類同鹹味醬料都高鈉。。。。
不過如果你唔自己煮都幾難避